[
    {
        "randomId": 352
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Mpagaze aho ndora amenyo ya Ruganzu",
            "option_1": "Uruyange rw'amashaza",
            "option_2": "Gusaba uwo wenyine",
            "option_3": "Igihondohondo",
            "option_4": "Ibikingi by'amarembo",
            "correct_answer": "Ibikingi by'amarembo"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Inkuba",
            "option_1": "Igitonyanga",
            "option_2": "Ingabo y'ubuki",
            "option_3": "Umuzungu ku ipikipiki",
            "option_4": "Rugo",
            "correct_answer": "Rugo"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Kabatama i Bukoma",
            "option_1": "Akagata mu rwobo",
            "option_2": "Intebe",
            "option_3": "Mahina",
            "option_4": "Igihuru gihiye uruhande rumwe",
            "correct_answer": "Akagata mu rwobo"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nagutera Rudakambirwa rwa mugabo udafungura akebo kamwe",
            "option_1": "Urutete",
            "option_2": "Umuzungu ku ipikipiki",
            "option_3": "Imvura",
            "option_4": "Inkombe n'uruzi",
            "correct_answer": "Imvura"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Ngiye mu ibarabara nsanga akagaramiye  inzira",
            "option_1": "Umujugujugu mu ihene",
            "option_2": "Umwobo w'inzoka",
            "option_3": "Agakongorerwa",
            "option_4": "Ibuye n'umutarimba",
            "correct_answer": "Agakongorerwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Mbonye inkoni nziza mbura inzira ngo njye kuyica",
            "option_1": "Ikirungurira",
            "option_2": "Umusaza ku cyahi, amaraso ku murundi",
            "option_3": "Kudashobora kurongora mushiki wawe",
            "option_4": "Umusigati",
            "correct_answer": "Kudashobora kurongora mushiki wawe"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Kajugujugu ka Kamarankoni",
            "option_1": "Ikigoli",
            "option_2": "Umugondoro w'ibishyimbo",
            "option_3": "Uruyuki",
            "option_4": "Akabeba mu buki",
            "correct_answer": "Uruyuki"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Maguru aca inkanda nyirashyano",
            "option_1": "Ishoka mu rukwi",
            "option_2": "Inda mu nkanda",
            "option_3": "Akumba k'urukoma",
            "option_4": "Amaguru y'umusambi",
            "correct_answer": "Amaguru y'umusambi"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "I Burundi n'i Bunyabungo inama ni imwe",
            "option_1": "Umusoro",
            "option_2": "Ubunwa bw'ikirondwe",
            "option_3": "Amahindu mu mateke",
            "option_4": "Inkono ku ziko",
            "correct_answer": "Inkono ku ziko"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Kidimba cya Muragi umwana w'umuganda ntawe utamugira",
            "option_1": "Inkono y'itabi",
            "option_2": "Igishyimbo cy'umutura",
            "option_3": "Ubwato mu ruzi",
            "option_4": "Umwumba w'urukoma",
            "correct_answer": "Inkono y'itabi"
        }
    }
]